一人申請綠置居

長沙灣同何文田都幾吸引
不過一人的話係咪抽中左的話通常得豬頭骨?

綠置居單人長沙灣今日開始揀樓
有1個280尺
其餘全部18x

綠表單人其實係咪買二手居屋先叫最著數？用盡張綠表？

二手有錢想買幾大都得

重點係有錢